召喚所有退唔到錢既HK EXPRESS 苦主

2月8號send ，10號覆左 reject , 唔通真係凍過水 上佢個網改4月打後又改唔到 ，hotline又打唔通 可以點做

你去邊度幾時出發先

3月14號由香港飛去大阪 ，23號由東京返香港

中咗cancelled flight to Osaka？
中咗先可以改可以退
唔中冇得退冇得改

你既reason係咩?

我2月尾都去，但武肺情況搞到我唔想去，有冇得屌到佢退?

唔中冇得改

我就咁寫 ：因為新型肺炎 顧及大眾健康所以取消 連同upload 自己既passport+ 訂單apps cap screen

就係唔中佢個list

唔中咁改乜尻 唔識睇中文?

日本星期3會宣佈防疫措施,到時留意再睇睇封唔封香港

咁更加沒啦 再者hkexpress本來就廉航預左沒

封都無用，除非航空公司取消班機
班機唔取消，都無得你退。
旅遊保都唔會包。

咁你嗱嗱聲去惹啲肺炎菌咪可以 claim 旅遊保囉。

當跌錢保平安

唔中list 但月尾飛越南唔知個visa點算
唉 好煩

咁撚樣都叫苦主？

你自己唔想去就叫人退。

咁撚惡嘅啲人。

會有相應措施的,只係而家無封香港所以唔包香港

總之我改變主意唔想去 但拎唔番錢就係佢哋仆街啦

hk express都係爛閪公司
明明比因航收購左，因航都有得改啦

出發前走轉湖北就得了

於2020年2月5日香港時間16:00更新
為配合日本政府就新型冠狀病毒所推行的預防措施，由2020年2月1日起，(a) 所有前往日本前14天內曾到訪中國湖北省或 (b) 持有由湖北省簽發的中華人民共和國護照之旅客，一律受到日本入境限制，直至另行通知。

買得廉航就預左架啦

自己唔想去就要屌到人退錢，仲衰撚過蝗國班垃圾

輸吾起吾好去旅行啦

可以退返百零蚊稅

佢封就9成5變full refund

咁你做得香港人，就預左中肺炎架啦?

咁你未一早買full service囉

唔好唔記得你訂嘅係LCC

bk左越南 後日去 上星期已成功透過fb inbox改日子

你估你寫中學實用文咩

肺炎香港出現架咩?
廉航不嬲都係咁架啦 搭廉航又想有傳統航空服務
第一日先知?

要唔要加錢？ 定免費改？

屌你老母，垃圾公司。
唔比人轉日子或退票，搞到我白白冇咗千幾蚊。
以後唔撚搭佢

同目的地可免費改及唔收差價
我改左公眾假期去，所以覺得賺左

你原本張飛係唔係受影響航班之一？

越南

官網邊可以搵返咩航班受影響
之前開過搵唔返
3月尾東京

東京暫時冇影響
我都係三月東京,名古屋

條link好隱蔽

我都係3月15去大阪21返
唔中佢話停飛班機list
都心大心細緊到時點

佢宜家改左我班早機變下午機（唔過8個鐘）
越南visa又唔知批唔批新申請，所以我諗可能改飛第度算

改飛算啦

乞衣

改左我機 超過8小時 係唔係可以full refund?

平機票

咁講
你想要啲full refund嘅機票嘅
咪買啲貴啲，條件寫明自己cancel可以full refund嘅機票囉
個世界就係咁run
afford唔到呢個cost就唔好買

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

合約的確唔包呢樣野比係人情，唔比係道理
仲要咁撚柒惡，我係hkexpress cs實玩9你

下次你有平機票咪又係狗沖 明明買機票果陣有3個option比你，最貴果個有得改日子免費退票架，你有冇簡呀？窮撚發惡惡到呢

唔好叫苦主區，叫發窮惡區啦人地明明有3種機票，貴d果隻無記錯可以改日子，成班簡最平，然後家下發窮惡要人比上一級既condition你香港人

咁都叫苦主？你可以照去嫁

我依家係唔想再搭佢，唔係轉日子

本身幾時出發? 去邊?

下星期去東京

可以申請落地簽
Btw我1月尾申請左e visa 前2日批左

早機變下午機真係
特登買貴d想早去晚返
佢自己無啦啦改左做下午機 其實得？
咁咪對買早機既人好唔公平

我大拿拿7千幾蚊一家三口四月頭去東京
UO告示細細隻字寫明唔係比人禁無得cancel

我只好睇4月仲未禁香港入境就照去

疫症橫行 仲想去日本

退左稅未?
我都2月尾去福岡，應該都唔去

我都係福岡，應該都去唔成

諗住搞，執番一二百都好

Hke 不嬲無得改 苦乜撚野主

廉航預左啦

4月應該禁左

你依啲咁既閪客真係好撚閪

咩都唔肯退
其實退行李錢都好呀

咪照坐囉

笑撚死個po

窮酸狗學咩人去旅行

可以去邊到搞?
上官網按退票定要打去客服?
我都諗住取消....囉返幾百都好

官網退款申請會有得揀退稅
出發前或原定出發天後90天內都可以申請
我2月中大阪都諗住退⋯

入黎以為係班機被cancel 無錢退
點知原來係樓主發窮惡

Hkexpress算係有良心嘅LCC
之前被佢cancel有得退錢+coupon補償

之前我班機未Cancel
琴日突然見到我個班都會
申請咗退錢
唔知難唔難先退到

去邊

你識講佢比因航收購左
佢地最撚小家, 你而家D咁既無理行為應該都夠佢地共同永久blacklist你
如果呢個post send左俾佢地睇, 應該唔難查到你係邊個
你自己試下再問有冇得refund就算, 千萬唔好幫同行既人問, 唔好害人

3月頭大阪

應該早機少d客 所以佢改左落下午機，變左兩班機group埋做一班機飛 減成本

之前話唔批香港人visa新申請, 姐係宜家解返？

feb08 removed

係 fd前2日都申請左落地簽 批埋
個代理話批左就可以入境

你係咪有幾聲咳，有啲燒啊，
即刻去睇醫生自我隔離唔適合外遊啦

唔洗再推
最新UPDATE, 問左EXPRESS話會再跟進處理, 本身個STATUS 由REJECT變左UNDER PROCESSING ,有機會退得返。想退既巴打只要打通佢地HOTLINE 再講返訂單號碼佢地知就得

果班話人地發窮惡果D人, 好心你地啦, 比係你會唔會咁口響? 見到人地幸災樂禍好心涼? 你班仆街就係鐘意睇人仆街, 誠心祝你地係下一個

巧驚驚呀

你講野冇撚邏輯喎CHING
你俾人屌係因為你無啦啦要無取消張機票仲要REFUND
你地話禁飛先嘈都未遲啦, 到你話嚴重就嚴重? 你厚勞省大臣?
你好少出國? 你買機票時應該可以透過票價知道係廉航掛
廉航唔同票價係退款或更改機票上有唔同待遇(一般機票都係)
至於人地肯退唔係因為你據理力爭番黎
而係到咁上下時間疫情真係嚴重到日方話限制入境咪退囉

而於你話人地幸災樂禍, 我真係覺得你發窮惡
我好想知你張機票幾時俾錢買

一睇就知大鄉里啦佢

個電話係打唔通

咁應該點退稅/比580改期？

我3月中東京

佢仲有開早機既話直接搵消委會
之前試過一次出發前幾日電郵我話幫我早轉晚機
即係搵消委會跟,出發前一晚同我講系統出錯
為左補償,任我揀聽日坐邊班機

我退咗稅算。

疫情到三月中都肯定未完。
不過你可以睇多大半個月，觀察到時乜情況先，可能到時航空公司主動取消航班。

退稅係都係打熱線？？

所有refund上網攪就得

網上refund 出發日期90日內 包唔包出發日期後

樓主真心係窮西發窮惡
完全覺得自己啱晒真係好嘔心

搭得 hk express 既窮撚。點會捨得買full refund既機票啦
分分鐘25kg既行李都要諗過度過先買

好多大種乞衣搭uo

幾年前班大種乞衣fb開個uo苦主page, 好笑在話自己係苦主但繼續買uo, 邊屌邊買

其實我諗樓主唔係真係大家諗到咁西客掛
如果話無緣無故買左想退就話姐
但家陣係因為有單武漢肺炎
日本話一機人中全機唔入得境

呢個情況相信幾個月前
太太平平買平機票前都唔會預料到

既然個刻預料唔到，個刻明知T&C講無得退都照買
宜家個疫情危險想唔去， 想退錢

我覺得都唔怪得佢

利申3月中東京， 觀望中， 都係退稅多

你係被取消航班定係點？

比你退係人情,唔比你退係道理
尤其是如果你買果張條款無寫你可以免費退票

唔係一句預料唔到就可以免卻所有責任，如果唔係大家去旅行唔駛買保險啦
你決定買機票嗰刻就等於同意佢嘅條款
咁航空公司喺有能力提供航班俾你飛嘅情況下，你自己選擇唔搭，係你自單方面放棄張約，咁你就要承擔相關嘅責任，呢個係商業社會自由市場嘅最基本玩法。
有得full refund嗰啲機票，係人哋本身以額外嘅金錢insured咗任何預料唔到嘅event，有事嗰陣等自己可以全身而退
買平機票嗰啲，係你自己慳咗嗰筆「保險費」，咁自自然然就要bear the risk啦
航空公司本身係好蠱惑，我自己都試過俾連登仔吹捧嗰間跣過幾鑊，但問題係條路自己揀嘅，喺買一張機票之前人哋俾晒T&C你睇，所以仆街唔好喊

其實退稅姐係點
師兄可唔可以指點下
月尾飛...已經決定左唔去

好似話網上有得攪， 研究緊
機票錢無架啦， 稅就有得退番比你

FULL REFUND？ OR JUST TAX？

樓主點解唔公開俾大家知幾時買?
如果真係早買就多個POINT同UO拗, 因為果時未知有疫情

呢句答我究竟仲可以bin幾多年c

我自己11月買3月中

不過都唔覺得有得拗
問過都係580$

嘩千幾蚊咁大生意
佢無左你真係唔掂

本來星期日飛東京
已經決定唔去

白蝕

佢就係早機無左

解釋咁多都沒用，依到任何負面回覆=張票既條款，唔會睇
仆街樓主驚就應該自行取消先，等公布安排，架機沒改你時間又沒取消你嘈乜撚野？提供左服務比你你自己唔要，點撚解要退比你？

Airline靠自己實力去賺你機票錢
點解要退返比你？
🖕🏻🖕🏻

自己黑仔唯有認命
跟policy真係冇得玩

啱啱買左3月尾
準備日日上佢FB乞佢cancel機

咁點解你要買
製造工作機會？

同意，如果航班無取消，你無論去唔去，航空公司都要準備機師，crew, 清潔，保養等人手，仲有油錢，機場升降費等。個人意願選擇唔去，又唔係可退款機票又有咩理由申請退款？

唔係單單黑仔啦，如果早啲封關，做足隔離，根本唔會惡化到而家咁。其實生活上任何野都會關聯到政治。

我5月中出發, 希望會封香港之後退錢..

而家興叫人cancel機退錢嘛

廉航都要退

千幾蚊都蝕唔起，去旅行為慳就唔好去啦

其實去日本
想要保險有事有錢退/改

又唔想太過貴， 國泰係咪最好

奶左野下次唔買express

定其實express最貴個package, 已經係包退款改期

而又比其他airline平架啦

其實國泰都唔一定有得退有得改
買果陣睇清楚 T&C啦
唔係話邊隻package 就係有得退

自由飛T&C講到明無得退，改日期要加錢，如果自由飛有得全額退，仲邊有人加錢買 U-Biz?

U biz 係咪有得改/ 退？

睇過其他貴airline, 日本時間唔夠express 好⋯⋯⋯
如果u biz補足番個問題， 都可以繼續搭

JET STAR廉航黎講真係好好
原本買左2月24日往東京機票(超平價優惠機票來回都係HKD1500內), 14號收到通知可以全數退款

JET STAR係咪冇左飛大阪？

我收到EMAIL只知東京最後一班營運航班係2月15日去東京
同2月16日東京番香港
之後一直東京航班都會取消直至3月28日再另行通知。

大板身邊無人坐JETSTAR, 所以唔知

一時有一時冇
彈出彈入

退條毛啦。

輸打贏要。

呢個 topic 應該改做叫召喚所有退唔到錢嘅 hk express 閪客。

你第一日做香港人？咁大驚小怪

平機票算啦

我係上個星期UO台灣返香港班機取消咗
之後搞到要買貴三倍嘅cx
諗住入嚟呻
屌 班人根本冇資格叫苦主

由日本回程，只有稅項可退回？"日本 - 乘客服務設施費、保安服務費"呢？有冇得退？

如果班機無取消到 我見大家話可以退番d稅既~
想問下係咪退款果頁禁"退稅" 之後入資料就得?

我都係5月出發
但我比較希望疫情好轉，可以如期出發但應該都冇乜機，打定輸數

香港好多人其實同大陸人一樣

以前又係買過hke五舊幾水
點知搵到新工咪唔要張機票
一日人工都唔止啦更何況而家肺炎
想refund 好心就買貴啲果個啦
買又買最平，講明無得退又想發爛

你都識講依家有肺炎，咁就當然要另外處理。

再者，佢依家可以唔洗錢轉來往大阪嘅航班，咁對去東京嘅人好唔公平。

咪一鳩樣
你買得最平嘅預咗冇得退錢㗎啦
想要有彈性啲咪畀貴啲買佢有得改/退嗰隻

又要買最平 又要人免費畀你改
人哋係做生意唔係開善堂呀

利申：3月尾飛東京 預咗輸機票錢

機票預左冇得退 總數2700到
酒店免費退哂錢, 一日團同pass就等緊kkday退
6/3 去程: 香港>福岡 15/3 回程: 釜山>香港
15/3 單程: 福岡>香港

依家講緊係十年一遇，會死人嘅肺炎。
點解講極你都唔明？

屌，咁你嚇9佢lor
“因工作關係，近14天曾與疑似個案接觸，顧及公眾健康，及遵從衛生署建議，我不適宜坐原定的該班航機，若 貴公司不能取消、退款或改期...

”

有幾唔公平？ 答我！

其實個問題係向日本當局𠴱度，點解間間都 cut 飛大阪唔 cut 飛東京，點解你又有大阪唔去去東京？點解有人願賭服輸而你又要輸打贏要？

佢畀你改係人情 唔畀你改係道理
你可以話佢不近人情
但白紙黑字寫到明點解你仲會覺得道理喺你度？

如果而家hk express畀你買咗最平機票嗰隻嘅改
咁對畀貴啲買彈性機票嗰隻嘅人公平咩

同埋你咁驚死人可以唔去 冇人逼你一定要飛
做錯決定就要承擔後果㗎啦

之前日本打大風 hk express冇機飛又冇得改呀退呀咁
早有前科㗎

畀到最平就要預症咗有較大風險

又要平又要好服務 唔好咁天真啦

人家 免費送粒魚蛋比大阪既人，你又唔鐘意？?

三月尾去首爾

我3月19日去首爾
但冇cancel我班機

退唔撚到錢啊

旅遊台呢一兩個月真係比我見識左咩叫大種乞衣

好似啱啱出咗可以退

香港中國，根本不用分那麼細

我自己都cxl 左，最慘係買左行李

申請左tax refund only

但要8星期，所以入黎屌下

屌佢老味，仲話出88蚊機要再昆人錢。
Express 正一大種乞兒嚟，舊錢我掉落鹹水海都唔撚益佢地！

坐HK EXPRESS就要有退唔到錢嘅覺悟
冇嘅話就坐其他航空公司，唔夠錢比就乖乖地留喺香港咪撚去旅行！

利申：上年去日本睇演唱會都係坐HK EXPRESS

每逢日本天災都必定有班飛唔到既 lcc 閪客扮苦主。

但係佢唔取消班機，攞唔到證明同air bnb claim full refund 呢

Airbnb個host要證明?

正一大種乞丐

呢條大眾乞兒竟然份大陸尼行乞，閪客中都算係極品。

下佢大陸人俾退，香港人唔撚比
你同佢講道義？

收到email回程班機取消左
我係買去程飛福岡，回程釜山返香港
問左online cs話可以全張機票取消，簡最尾個選項咩因各國情況不能前往目的地。加埋個行程表
但入到去又冇叫我upload行程表，希望成功取消到啦

所以樓主依D客真係好撚柒

原來香港都幾多窮人

其實真係好撚多
我都係

輸打贏要
傳統華人

原來咁多人比佢無啦啦改左
今日申請左唔知要等幾耐

最戇鳩係 來回機票 淨取消其一

不如話因本人心情欠佳

我有passport 但比佢BAN咗

SEND 埋EMAIL 去講點解想退,比佢拒絕咗
點先退到

唔係抵制國泰咩 重咁多人坐

我本身今日飛，無啦啦琴日話回程機cancel
退款算啦咁 但申請左都未有咁快退啦

有冇人三月飛關西
去程冇變
但回程冇咗班機
但又冇通知
電話打左好多個鐘
依家可以點

下？我3月中飛
你點知回程冇左

我唔係飛關西

但佢改到我回程班機仲早過去程又無通知
打佢CS 又打唔通
照submit request叫佢full refund算

我上官網 search 返自己嘅出發同回港日
見到回港嗰班機變左不適用

你自己㩒 code 去睇見到變左？

原先手痕check下發現自己出發果日班機無左，再去管理行程見佢轉左第2班機比我

我回程轉後咗一日..唔知可唔可以來回full refund呢呢

我之前都發現app寫住班機沒有航班，但電腦睇就show sold out
打去cs仲話正常 無事
點知出發之前一日先通知cancel
好彩未book tour

魚蛋論又再一次被認證

下，咁大鑊
咁如果去程冇事
回程先突然 cancel
咁咪食得屎

係呀 玩野咩

fb苦主 group好撚癲， 係當地先知回程機俾人改日子/cancel

請問asia miles 中左cancelled可唔可以退miles

你自己唔想去點樣賠錢俾你啊

有冇 link

咁依家點？
即刻買另一張機票返香港
再 claim 保險？

我見個苦主係咁
佢去長崎， 買福岡返黎

我都係去長崎 福岡返，好彩叫做係出發前一日通知回程取消
如果唔係我都做埋苦主

仆街岩岩睇
冇左香港去大阪..得返大阪去香港

電話又打唔通
你有冇入 code 睇下自己嘅行程有冇被改？

班機cancel左仲提我online check in, 係咪傻左

樓主退到未

又話可以免費改期?

3月尾東京

咁都苦主

Book左去BKK, 臨飛前幾日決定唔去申請左退稅, 之後發覺班機直頭取消埋。
有冇巴打試過轉到full refund?

去佢refund application度已經搵唔番張單, 因為之前申請左退稅...

梗係來回都飛完
過左先申請退稅啦
博佢取消

冇經驗蠢左

幾舊水 出賣晒人格

又冇旅遊警示😅苦咩主

點解你會覺得提出咗自己嘅顧慮，一間廉航就要聽你講
講真好心香港人想唔畀人話係蚛蟈人就唔好咁厚面口所有嘢諗過先好講出黎
你話你係 vip 佢就話會酌情處理啫，諗下都知，你普通一個人用自己嘅原因又唔係官方旅遊警示果啲原因，去同佢申請取消，就算佢唔係廉航都唔會理你啦，如果佢畀你申請到，其他人收到風又走去申請，咁佢個個都批？

Sor9ly 囉我就真係無咁厚面皮去發惡
你個意圖就你個人而言係無問題嘅，不過第一唔好將自己發窮惡嘅行為合理化，真係好肉酸
第二係正常人如果係自己理虧在先，就真係唔會聲大夾惡去同人駁嘅
不過有啲人總係覺得自己想點就點，個世界應該圍住自己行

死乞衣去咩旅行

師兄,我琴日打左去了
響左2下有人聽, 同埋佢叫我申請全數退款,reason係hkexpress取消左班機

你呢個case真係柒到飛天, 原本可以full refund

以後爭兩舊搭其他都唔揀UO,人地Peach 提早半個月已經通知可退可改期，快運

不過廉航冇得退冇得改係正常，今次咁嘅Case 有得退/改係Bonus 黎

想問退稅果方面，日本果邊個稅都可以退嗎？

我上個禮拜同你講既一樣咁做
Reject咗,
6號就飛,早兩日又再申請第3次
仲未有消息,岩岩EMAIL同sms咗黎話幫我改8號班機
我想退款呀

原本12飛17號返，岩岩收到短訊要改19號返，可以full refund

希望你以後都去唔到旅行啦，咁西，影衰香港人就係你呢啲

唔係wo..你班機有冇比人取消先..
冇取消到來回/ 是旦一程都冇得full refund

97年7月1日之後出世既，冇資格叫香港人

去個程 取消咗

買到搶到平機票既就冇乜可能可以refund或者改期

垃圾

下次緊係過左先退稅

過咗飛嘅日子都可以退稅？

撚得

應該OK嫁...佢申請退有個OPTIONS係比HKEXPRESS取消班機..可以FULL REFUND, 不過巴打你都係打去問好D, 我都係問左佢話有FULL REFUND我先搞

琴日打去佢話我reason唔岩
應該tick 航班被改動多於8小時

原來係你自己亂尻咁填

我填左航班被取消
咁真係取消咗

下..咁仆街?
因為你TICK錯就唔比REFUND?

我打問客服條友教我 話我航班取消唔岩架
等佢reject咗再申請
今次tick 改動多於8小時
我話係咪一定退到架 佢話係

我回程被取消, 打上去問左cs, 佢叫我簡因各國.....不能前往。
點知過幾日rejected, 即刻再打電話上去條友就叫我簡被取消航班
問左佢話一定取消到, 希望唔係撚9我 張機票6號就出發

我同你都係6號飛
我舊個個仲未Reject
仲未申請到新

唔知過左出發日子取唔取消到驚佢轉個頭又話簡個原因唔啱

屌 26號飛東京 係咪點都唔可以full refund?
知唔知如果退稅係會退邊幾細項?
日本個啲 乘客保安服務費 乘客服務設施費會唔會退?

我26/3飛廣島

如果唔取消改日期有冇得free

俾佢無神神加左兩日 填緊refund

我就係以為過左出發日子會當no show, 冇得refund.

所以先飛前退稅

我22號飛 應該都唔去了 可以退d咩

Apply左之後係幾時會出reject/ approved?

我2月26號申請，3月2 收到email話rejected.
琴日再申請過

膽粗粗買左51假期飛日本 請一日假都係88來回 希望2個月後會好啦

51係日本超級連假 wo
btw
去邊度？我見到 51都冇平飛

反而買左端午個假，88蚊

我都買左，搏一搏，最多最後退稅蝕少少

我17/5 飛福岡都打定輸數，酒店都未book, 你咁勇

屋企人29/3 飛廣島🥺 而家係咪冇得refund 住，等通知？

都係88蚊太平先搏下

人地點解要退比俇？

KIX 29飛 4號red eye 返香港 88x2

請問有無人被uo取消名古屋？好似見咁多post都係大板東京呢d地方。

依家等咋
乜消息都冇

係咪check過無比佢夾硬改日子出發啦

check左
暫時冇改日子,冇被佢取消

我就係咁回程俾uo取消左，當日又已經冇機番，焗住買其他航空公司機票返，貴過原先uo買個程，都唔知保險有冇得claim……

咁先煩

取消左港人簽證 留名等取消機

利伸四月大阪

3月，希望快d取消

4月中名古屋，集氣refund🙏

冇得佢唔退啦掛

有套復活節飛

東京3月頭苦主

應該有得退掛

我今晚唔諗住去，應唔應該畀錢改下個禮拜搏下退票定係直接退稅

東京3月中苦主

我本身聽日飛
已經唔諗住去
依家9號先停 都唔知我有冇份full refund

9號先開始嘅話好大機會冇得full refundUO冇咁好死

你係直接喺佢個網申請退款定send email同佢講？

封關喇 希望可以fully refund

4月中5月頭去日本
如果唔封關唔取消班機，只取消免簽機票係咪無得退？

恭喜曬各位乞兒，等到了

巴打可唔可以share下點申請退款

我28號Apply 仲未收到消息

咁4月去都可以refund? 個消息無講去到幾時

想問如果我來回都係買單程，返嚟嗰程係Hk express，想問班機係唔係一定會cancel，咁樣有冇得退款

希望有！！我四月去大阪

我等左半個月, 俾你參考下

係網上申請

佢個page hang哂

於2020年3月5日香港時間22:00更新
鑑於日本政府推行強制檢疫措施及更改旅遊簽證的政策， HK Express會向由即日至2020年3月31日期間往來香港及日本之受影響旅客提供下列安排以供選擇：

選項1：更改原定航線之出發日期

免費更改一次
無須支付票價差額
新航班必須於2020年12月31日前出發，並須受機位供應限制
選項2：更改為HK Express其他航線

免費更改一次
必須支付票價差額
新航班必須於2020年12月31日前出發，並須受機位供應限制
選項3：整張訂單或受影響之航段的退款安排

請影響之航班或訂單全數退款安排，您可透過 遞交您的退款申請

有關2020年4月1日或以後的航班安排，我們會繼續評估情況，如有任何更改，會盡快公佈。

琴日先買咗4月1號去日本屌佢老母

咁我再等下 謝謝

即要等佢延長至有得退？

無言，仲會有人呢個時候買機票去日本旅行

呢家宣布左有

就算退唔到錢都唔會去日本啦
依家日本咁危險，仲要買近期出發既機票

咁佢唔延長我照去嘅啫
延長嘅話我有錢退
冇得輸

$88點頂呀

先唔評論，去個d人出左事抵唔抵可憐，同有冇公德心
但講安唔安全真係睇懸
其實香港點都危險過日本
咁細個地方，咁細個地方100單
黎緊又開始復工
琴日收工時間塔港鐵，多人到傻

有無人上到佢退款個網

岩丫，你條命值$88

錢我就覺得佢實退到
而家都已經退到31號驚閪

你都識話香港仲危險啦點會冇公德心呢

佢開返關我即去啊

咪再理條傻9

吾CLAIM 保險？

如果去程係3月尾回程係4月頭咁點計？

咁抵玩喎，無需支付差額我改聖誕旺季去啦

應該係出發日

取消好過, 依家都唔知改幾時去. .

佢會同你講冇位

有d人覺得，可能你仲左唔知
之後佢旅行，傳到個邊既人
咪冇公德心

有無四月好耐之前買左既圍下爐
好想取消 買左OK貴

改xmas去啦，如果真係唔駛補差價

10-11月? 開學?

我就係上年正價買既, 取消左

咁啲酒店點牙？

買左之後出88蚊 心諗
轉過頭就日本都飛唔到

並須受機位供應限制

有無免費取消

武漢仲危險所以走落嚟香港都係冇錯
香港仲危險所以要去日本旅行
記住唔好怪支那人啦

你係買貴少少既package所以可以一早取消?

冇買

我幾時有話d人冇錯？你自己腦補？
係你地笑鳩人地唔安全，我先話你地咋
定你地真係覺得香港好撚安全？

去程今朝飛東京冇去到 回程照試下退先

普通PACKAGE, 無特價既機票

咦 四月喎 點解我未聽到消息

自膠, 我係3月中飛既, 不過係好耐之前買

咁係自己屋企一定安全過中央冷氣，可能有武肺人士住過既酒店既
日本地鐵仲多人，香港人防疫意識較高，大多數都戴口罩

覺得香港無大爆發真係算好彩

我幾時有講過香港好安全? 你自己腦補?
我已經講到明香港仲危險
咁你又唔好覺得日本好撚安全先得架
係咁宜睇下安倍點樣處理疫情
香港係好撚危險，唔代表日本冇事
更加唔代表去到日本唔係奶野
如果你自己全心想去嘅唔好四圍搵啲野左賴右賴
搵香港同日本比只係令到你覺得自己理直氣壯啲
咁嘅時勢你覺得人地好歡迎你去玩?
你自己過到去左避右避又會玩得開心?
定係你地講到尾係非去不可一有人屌你就起哂鋼?

禁refund applicat個制完全無反應
係個個網多人到虧咗定一定要用電腦先入到

去到呢度就完咗

我差唔多$4000一張，全家3萬，原本諗住4月去睇櫻花

快運已經取消十號至月尾所有航班了

$4000點解仲要買hkexpress

原來成田同關西仲有

你都幾撚好笑,上面位巴打,笑人話日本危險仲去,
我咪話香港唔見得安全過日本
你自己又要走黎搭爹
咁既然我本身唔係同緊你講野,我幾時有話你話香港安全?
我冇話日本好撚安全,係香港唔安全既時候,仲笑乜鳩人地日本
50步笑百步?
另外我又想問,我幾時再講過我有買機票,我有話我去呢?

我都係
飛復活節

買咗4月頭羽田入成田出
佢cut羽田我就可以全單cut

refund page 死Q左

大家咁話啦
頭先先講完冇話過啲支那人嚟香港係啱
但又覺得去日本播毒冇錯
如果第一句係錯，第二句點會係啱
至於香港好安全依個point係你頭先屌鳩話我地咁覺得
所以我先講返句香港好撚危險啊
同埋要跑得快過馬先可以講馬?
日本有風險一樣係事實嚟
要搞清楚先唔係笑鳩人地日本
有問題嘅係搵香港好危險所以去日本呢個立論
你話党鐵好多人，唔通山手線會運凳?
最尾嗰句咁我錯囉，但有分別咩?

想問下如果今個星期六飛東京都有得退

真係由頭到尾都大把人狗衝入黎幸災樂禍
d臉口真係好醜陋

有冇人成功入到退款link?

呢d情況保險都唔包

入到，全個過程5分鐘內完成

但我係退台中

12號打後既航機都取消哂，見到官網已經無得賣

用chrome同safari都仲未入到

由於營運因素，2020年3月3日至5月14日期間往返香港與首爾-仁川；2020年3月3日至4月25日往返香港與釜山；及2020年3月31日至6月27日期間往返香港與濟州的航班將會取消。

韓國既都可以退了

一樣 但一直load唔到

我都係，想知得唔得，你有無問到？

聽日先 去程退唔到咪遲下退稅算

你覺得其他Airline有啲個價我會買hkexpress?

自己另外買張仲好

可以refund 唔去啦，都要笑下人乞衣先安落
去又要屌你，唔去又要笑你

連登係咁
仲要笑鳩人地日本點柒點柒
家下你香港好好咩
睇下人地而家一做野，做得徹底過你香港政府

之前早幾日諗住唔去 㩒左退稅 收到email話申請緊
頭先見佢話可以全數退 入去再㩒尾二個選項佢話
“You do not have any valid segment for refund application"
咁樣我係咪退唔到飛錢啦?

連登仔晉惠帝黎 何不食肉糜

係唔係都要照申請退款？

緊係冇，傻豬，佢寫明起飛後90日內退都唔等埋

這就是兒登

又一個原本可以全額退變到得返淨退稅

大家選邊個refund 理由?

Due to the response plan of novel coronavirus infection enacted by various countries, I am unable to travel to my destination

事關之前 去程已俾佢改後一日 所以可以選
更改超過8個鐘 呢個理由

refund個網死左仲可以點做

搵客服cancel左而家個申請就得，不過你要搵到先得

屌你老母，日本狗。
我買咗二月中去日本，嗰時又唔封，搞到我白白冇咗千幾蚊機票！

Refund駛乜咁心急迫入去呀, 過幾日先攪都未遲啦

但我過幾日就飛過左都可以refund咩

大苦主

呢個時候仲諗埋賺到盡，乞兒真係乞兒

同你講理據講contract又話人幸災樂禍
成班乞兒仔日日上連登上fb嘈 邊個樣衰d

尊敬的旅客：

感謝您選乘香港快運航空！

關於閣下上述問題，如需申請退稅，在航班起飛後90天內均可申請。

如有任何查詢，請致電我們客戶服務熱線。

客戶服務熱線中心熱線電話: (852) 3902 0288，內地熱線 (86) 02029106188

您亦可以流覽我們的常見問題以獲取更多資 訊:

佢online chat個auto message寫
3個月內都仲可以申請refund

Due to upsurge in applications, please try later if you are unable to submit at the moment. We accept refund applications within 90 days from the departure date of your booking.

Oh 咁唔搞住了

岩岩打左電話問，系統更新緊，客服都暫時取消唔到機，話出發後3個月內都可以申請退款，建議2-3小時後再上網申請退款。

早兩日禁左退稅而家先搞D咁既野,
有冇得取消返個退稅再FULL退嫁

最好笑既係
抗爭緊時就係度大大聲話各國網民 日本仔果d點撐香港
心諗如果有個日本仔呢個時期識上連登 做埋翻譯就好笑

refund應該都無得全退? 係咪正係退到票價

邊度有理據
選擇左唔去/唔使用呢個服務
要求退款有咩問題
先唔講平時廉航點點點
呢個時勢全球疫情大爆發 又開始封關
有哂理據可以退款
有得退點解唔退

應該全退,平時冇搭個程都起碼可以退稅啦

佢會答你呢個時勢仲去旅行，港豬
但冇諗過大把人未爆已訂

問左，全退，行李錢都可以退

Good

本身佢有規矩要起飛前48小時搞曬
所以一定超多人趕住退

我本身今晚就飛喇
尋晚勁慢咁都仲入到過,
今日直程入都入唔到...
好彩見到呢度有update sosad

1/4福岡機票，希望快小小出通知

1/4 大鑊啲
日本一定3月尾先講會唔會extend
一陣開返 你唔飛都係no show

希望hkexpress唔會好似agoda咁走數

2020啦, 仲更新搞成晚再加一朝早都搞唔掂, HK NO IT

開返即去，唔使講

老實講，好難會開番
除非你中國攪掂
但一定冇咩可能

得既話，世界冇窮人啦

Confirm 申請之後load 咗勁耐無反應又收唔到email無reference number
諗住申請多次佢又話You do not have any valid segment for refund application

就算日本唔announce , UO 都可能提早會講四月班人點處理

我就係上年十月時訂左

因航接手後 退款門艦仲差過以前
以前你嘈吓佢 佢都全數退休
而家你屌埋國泰祖宗十九代 佢都唔鳩理

呢度全部都mk 港豬 港女

講緊係連扣手續費退款都唔做
全數食咗你張機票

依家肯全數退喎，有幾差

正正常常咁等退款都要俾連登仔笑乞衣
咁下次d 人唔退直接飛

呢度啲人痴撚線咁都要R
究竟明唔明咩係苦主？

Same same
有冇巴打退到full

睇咗有啲個案冇得全退
有人屌曬都冇得全退

咩原因無得全退？

認同 之前日本未封關
快運唔俾你退有乜問題？

日本封關 - 睇吓快運fb page就睇到港豬有幾咁低質

依家至31號飛日本係全退，問左，你上網比幾多就退幾多

機票退唔到架啦,但機場稅一定有得退,有單號,遲少少都攞得返的

最大原因可能都係因為唔係飛日本

咁正常阿

到時又要比人話係港豬
連登仔真係不可理喻

你自己決定唔去又要屈鳩人退錢畀你？
人哋白紙黑字寫明你買最平嗰隻飛係冇得退/改期㗎啵
俾你退係人情 唔俾你退係道理
做乞衣都唔好咁肉酸啦

你老母，咁雷曼果班係咪苦主呀?
投資涉及風險一早都講明，佢地咪又係輸打贏要

你唔用就要回比你?傻撚左?
講到口臭買機票果陣已經寫曬條款，最平果隻無得回水無得換，你要有彈性就買貴d。佢比最平價錢你，你就要食個風險架啦。唔好講爆肺炎，黑心講句你定家人中撚左肺炎出唔到境佢都無理由比你refund，因為你自己識買保險架嘛。

當初又要貪平買，跟住人地跟規則做野就發long 黎，話自己有理據，比就係人情唔比就係道理。同支那人無撚分別啦你成班乞兒仔，爭在未訓地ja

傻閪，唔關你幾時訂，係你班乞兒又要買最平果隻，又唔肯承擔番個風險，係到發茅呀

你買果隻有包退既你咪等無問題。你最平唔包退都要係到r人退，唔笑鳩你乞兒笑邊個?

入黎睇一兩個留言睇下中國式大種乞衣笑下都夠開心全日

我都係

果班都叫係阿婆比銀行誤導你地係咪班文盲，買機票果陣唔識字?sor你地淨係識睇阿拉伯數字既銀碼

唔係港豬，係乞兒仔

同支那真係無分別，只係支那係機場訓地lur地，香港就去炸人電郵炸人fb， 網絡式lur地

咁而家人地航空公司肯免費退，又點乞兒法？
係咪唔要個千幾蚊先唔叫乞兒
定還是你想講，你自己不嬲唔坐廉航黎拎優越感？

廉航唔係俾狗坐?
唔係人特別優越
係你特別低等
唔關其他人事架

依2人個月準備飛的人 已經一早入曬fb group 跟消息

唔會再留係連登公海 同其他人無謂的爭辯

啲logic
互相睇唔起真係好典型黃種狗

你覺得人地低等，已經係覺得自己優越啦
咁仲唔係拎優越感？

事實喎
唔係人覺得
中國人低等係事實定覺得?

家下係航空公司都唔飛果度喎
你無病下化？

公平d咁講
日本未封關都r退款又真係乞衣ge
我原本3月飛都諗住搏唔到佢封關total loss算
如果日本封關 hk express都唔肯退就真係苦主喇

世上真係好多憤世嫉俗既青年

點會total lost 唔封咪去囉
前兩日先買咗四月一如果日本解封即去

都話比係人情唔比係道理，佢有咁既offer你去拎無問題都無話笑鳩你。

而家笑緊班乞兒仔明明自己貪平買無保障既飛，然後又唔肯食個風險，係到炸人fb炸人電郵話人黑店

正常討論下退票有乜問題呢？又唔係偷唔係搶

冷靜啲, 上面班友接受現實, 遲早大部份中短程機都變廉航好似塔巴士咁上下。當廉航係大多數時你重會唔會堅持？

你睇廉航都有得免費轉機票/退款, 傳統航空重有乜？飛機餐？電視？

係啦威啦有乞兒group, 個名叫丐幫啦

有條文可以退唔比退你就係苦主，而家寫明d機票咁平係因為唔可以退你都係到訓地就真係搶啦，咁都唔明

我個人無反廉航，仲好支持，都成日搭。係一班又要貪平，轉個頭又要屈番廉航賠錢先令人反感。

真係好on9 以為揸正黎做玩文字遊戲就係型就係道理
以為人地唔知唔refund係道理
都唔知佢地岀黎做過野未

宜家疫症仲唔停機既話即係唔重視人命唔重視CSR
以後咪貴啲幫襯其他囉 你估航空公司唔識諗咩

渣正黎做，唔係唔飛架ching, 日本係比你land，要隔離ja ma用下腦啦乞兒仔

你班乞兒捨得比錢，呢個post就唔存在啦。臭你咪又係奶，笑撚死人

乜呀, 你冷靜到未呀？依家係hkexpress主動話可以退呀。不停話人又豬又狗上等下等既人會有乜高上人格？

你都幾on9下 以為揀得廉航就係貪平
第一 講時間靚 講機多有邊間多得過uo 講緊香港飛日本
第二 冇行李全部backpack 我點解仲要為左你所謂既高尚走去搭包行李傳統航空公司 錢多都唔會咁用

抵制CX只係口號黎？ 咁多人坐UO？

你到底係咪文盲？ 我叫你想有彈性就買高一級呀，我幾時叫過你去買傳統航空，又幾時踩過廉航？我話你班友買最平無問題，我都會買，但係唔好出事就lur地，lur地正乞兒，你明未

有冇人知越南4月中有冇得退

你睇番你自己講咩先
你係話
“選擇左唔去/唔使用呢個服務
要求退款有咩問題”
而唔係話
’‘航空公司都唔飛果度‘’
航空公司提供唔到佢承諾嘅服務你去追討就梗係冇問題
但如果你係因為個人理由唔用佢嘅服務又要求退款就係你問題喇

利申：本身月尾都搭uo去東京 所以我同你都一樣係貪平嘅撚樣

咁事實express係咪咁做先？？

唔係點解要假設佢地可以咁做而無做呢

大阪，東京就比你land
其他懸係唔比你land
究竟邊個冇用腦

佢個網條 apply link 死咗
我 email 去佢customer service ja

泰國有得退未

好彩今次冇買UO姐唔係硬蝕幾千銀

打去佢地hotline問應該會快d

乞唔乞衣唔輪到你批評啦
以為踩人幾腳自己地位高d
連咁小事都狗眼看人低 笑撚死人

駛撚我踩咩唔好睇得自己咁重要啦，成班係到lur地，我係度食花生笑鳩你啫好似你睇班大媽係機場訓地咁，我真係唔會高左架wor

唔好意思 我無買hkexpress
係咁啱你條撚閪以為自己高人一等 啫撚住人
我覺得好好笑 心諗人地退唔退關你撚事咩
邊個睇得自己重要大家有目共睹啦 講咁多廢話做咩

咁係你自己腦殘覺得我高人一等我阻唔到架啦 咁你係度留言托柒咩，關你撚事咩 留番係你阿媽個閪到，無人傷害到你架啦

俾人屌返轉頭就語無倫次
開始人身攻撃 有無第二招呀?

見到佢一個一個回，一個一個笑就知佢係到拎優越感
學校未恢課，有d人係屋企係悶d

你段留言無任何point, 你expect乜野層次可以同你討論 你對隻牛會唔會講量子力學?

是非黑白我仲分到既 開口埋口叫人乞兒
咁樣仲唔覺自己高人一等?
你小小野都咁唔妥唔好上討論區呀嘛
我驚你一日爆幾次血管呀

唔知佢其實想點

我諗會唔會應該佢都有買？

乞兒仔講事實又唔叫得
你硬係覺得人地優越係你問題

講講下離晒題咩量子力學 on99
唔怪得係你眼中呢個post個個都係乞衣

條友想圍爐睇人仆街啫
點知無人幫佢佢依家咪發咗癲囉

你個名真係無錯朽木

拿 我唔知你閱讀理解係咪拎U
從來無表明過你優越抑或覺得人地優越
一路講話你狗眼看人低好好笑
你屈我買hkexpress唔成都唔好曲解我意思
想搵位入我

講人唔嬴就人生攻撃user name
個名形容你真係啱

我覺得佢都有買呀
係度笑人食花生，其實自己都買左
笑下人羅優越感當安慰番自己同大家一樣跌左錢

即係成班人一齊佢放左屁就第一個出聲：
邊個放屁！？

我做乜要屈你買hkexpress你係咪有被害妄想，你自己睇番上面我都有買過，普通航空廉航我都有買，有乜問題? 我屌既係貪平然後一出事就lur地果班，你夠清晰未? 唔夠我都幫你唔到啦，曬氣

係啦繼續幻想啦

哦原來有買 有買咪講囉
五十步笑百步

唔抵得人地退到錢?
上個討論區呻下唔係又要你管呀話 管家仔
真係笑撚死人

其實連登仔都係鍾意輸打贏要

成個月等退錢係咪有心急？

成班乞兒仔而家幻想人地係同類，ok u win la,咁低層次真係傾唔到講埋，我有飛呀，不過係上年聖誕飛撚左啦唔好打咁多jj ok?

人地好地地討論下佢要入黎踩場
俾人屌完又唔肯認巢皮 咪陪佢癲下
兒登係咁

係喇係喇 咁你收皮潛啦
咁多嗲

官網宜家有得退喎， 6-8星期

唔講我以為佢坐開Etihad呀
講咗幾版原來佢自己都係買廉航
哇 笑撚死我

有d 人真可憐 大家直接block啦

做乜將我變埋你地班“苦主”自己人，係咪痴撚左線

唔係可以退咩
同埋班機如果香港出發
無客係咪都要照飛日本

躝啦

點會仲飛

傻閪朽木，已經廢鳩時理你都要出黎柒

我唔同你癲撚有人應你咩

個退票link死撚左

想問下一定要係飛機起飛之前完成退款手續定過左都得

直接block 條撚樣啦，五毛黎

五毛就唔會回呢d post啦
我係五毛唔好走去時事台奶下共
on9

唔好意思 我有個極度智障問題
之前買完機票後發覺email打錯左，錢就過左數

諗住退款，無左預訂編號
有無得改返啱嘅email

打上去啦

熱線打唔通，email都sd左

都無計架啦，遲d再打囉

唔該

keep住 F5 條退款link
岩岩申請完

我今晚飛, 入到去話我not valid,
狂打cs 又冇人聽
雖然本身都預左冇得退, 但係突然話有都想試下

根本你就係有份買啦

唔係點解咁落力笑鳩人姐
想刻意表現自己唔同類先至係同類呀

你真係慘， 又要話自己係度溝通唔到

又要繼續睇， 繼續覆

件傻鳩死都要入黎開火

係咪退全款

樓主：新型肺炎

無人屌 果然入得呢個po 既都係垃圾

包埋你

我想問有無人打得通個電話

因為佢就係要靠唔俾人改機票同cancel去賺錢呀
唔係嘅話點樣做到$88一張機票俾你去買呀

小弟做Airlines心同感受
屌你老母人哋已經係廉航好明顯就已經同傳統航空公司嘅Policy唔同啦
人哋賺錢就係賺呢個位 你預咗改乜改乜其實都要收錢㗎啦
只係平時你買機票好少遇到呢啲突發事情唔會改
啲港豬真係好豬 唔好成個師奶死lur地啦

唔買hkexpress，5毛，苦主，仲要加多幾多個身份成班友係咪唔敢面對現實，入時事台個hkexpress 焗飛post la,都大把人屌班乞兒

係啦係啦，咁你認乞兒未呀? 如果我係同類就一定係乞兒ok?做d咁柒既野又唔肯面對現實 間唔中都有人入黎笑鳩你班乞兒仔啦，係我今日得閒入黎開鳩你地火je負評個post果堆人實係負比hkexpress la

抵死，神早話罷hk express

柒左係到lur地， 比人笑鳩又唔開心仲要屈埋人係同類 駛唔駛cap下成個post前後有幾多人屌你地乞兒仔呀

唔講我以為hkexpress係佢既
仲肉緊過你地 吠得最大聲

全退呀 打過去cs問
總之當初俾過既錢加行李費都可以全退

如果sd email過去大概幾耐會覆

條refund 條入唔到， 咁轉戰email?

send 左email先, 最好聯絡埋cs

你大約搞幾耐？
因為我跟 agent 買，但個 agent 勁垃圾，冇 hotline , 個 email link 假ge, 我唯有直接揾 hkexpress

Load多幾次，入到

我直接同快運買既, 計返時間前後都成個月
因為我個CASE係先REJECT左之後再APPROVED.

如果你跟AGENT買睇下搵唔搵到個訂單NUMBER然後再上網搞或者SEND EMAIL

去到上傳檔案就load唔到

打hotline好快有人聽

我打極都唔通

發現回程已經被 hkexpress cut 左

樓主呢d乞兒港女仲有面出黎教人

自己柒就話人幸災樂禍比人屌到反皮仲有面教人，面皮3呎厚

3月尾出發羽田。4月頭返香港 退錢會唔會退一半？

有d傻閪又唔係事主死入黎瓜瓜嘈真係好撚煩
屌佢都廢撚事，無錯買呢張機票的確唔係洗多錢 跌左都唔心惜。佢唔退比你亦都係道理。但而加唔係一個半個人既事，快運可以試下唔退，必定得失好多你地口中既乞衣客。除非咁多間廉航都唔退。蝕底既始終係佢地公司。

出黎做過野就知下下跟足規舉黑紙白字做野好你生存得長久。請問嘈圈把閉果班小朋友係岩岩畢業定係仲讀緊書既廢青

講到自己咁撚把炮你都唔洗上兒登同人地嘈啦 我係發窮惡又點樣？？你咬我食？

比人圍屌都仲要入黎辣火頭
真係唔知邊個厚面皮d
冇學番係咪真係咁悶

已經成功禁到refund，大家加油

有d傻閪又唔係事主死入黎瓜瓜嘈真係好撚煩
屌佢都廢撚事，無錯買呢張機票的確唔係洗多錢 跌左都唔心惜。佢唔退比你亦都係道理。但而加唔係一個半個人既事，快運可以試下唔退，必定得失好多你地口中既乞衣客。除非咁多間廉航都唔退。蝕底既始終係佢地公司。

出黎做過野就知下下跟足規舉黑紙白字做野你唔會生存得長久。請問嘈圈把閉果班小朋友係岩岩畢業定係仲讀緊書既廢青

講到自己咁撚把炮你都唔洗上兒登同人地嘈啦 我係發窮惡又點樣？？你咬我食？

計出發日子，你申請嗰時剔晒兩程，應該都會退晒畀你嘅

咪理DIULELSS條傻閪啦
想刷存在感渣 開埋on9 post無人理咪入黎搞事囉

又話唔係事主又長期入旅遊台d post

有無人係改時間？

同一個booking number 正常係兩程都退

完全封鎖咗，眼不見為淨

佢真係柒到世界盡頭

佢改後我2日..但我申請咗退款到而家都未有回音
比佢改咗班機,都岩岩飛鬼埋
今朝去入個訂單編號睇下啦,點知所有資料都無哂消失哂
前排打過去問佢話我申請退款個Reason 唔岩
轉第2個先得..但我本身個個都未rejcect,申請唔到新,
仲要張單都無鬼埋
咁多日一封email都未收過

你申請左幾耐？

十日 八日都有
我本身6號飛 4號打過比佢 佢叫我等

有無人剔唔到兩程?我淨係剔到去程,申請住先....

做左退款有無收到email?

咁你cap晒成個post睇下啦

係咪你唔識退款呀⋯⋯係咁睇人個教學

明明呢⋯就自己都有買自己都驚緊

但又想扮高人一等，於是就日日係度嘈羅
呃鳩人佢係上等人姐嘛
同時覺得兇到人幾下就有勝利感， 彌補佢要跌錢個傷感

珧有得退錢佢咪又係會退

屌佢老味
我打去問上年和你飛退款啲野
想要返退左幾錢啲收據
打通左，佢話佢搞唔掂，要駁比其他人搞
等左9個字通左，講左兩句，我講完姓乜就斷撚左線
宜家點打都打唔撚通我屌
究竟係做乜撚野，無啦啦cut鳩我線

HKEXPRESS 既訂單編號佢無問你拎

我都想講果陣比佢cut鳩左on撚柒鳩
我淨係講左我想做乜同埋我姓乜....

世事都被你看透了
可能就係因為咁 佢到依家都未入黎係度鳩叫

想問下係UO申請左退款既話, 仲使唔使自己取消埋張單?

有冇人都係申請退款去到最後一步load唔到？
諗住再申請佢就寫You do not have any valid segment for refund application!
又冇退款編號又冇收到email
Sd過email又冇覆cs又打唔通
仲可以做啲咩

如果你申請左退款，隔多幾日係快運個apps既「我的航班」就會見唔到了

你幾時飛架 打到通為止

月尾飛四月頭返希望呢段時間打得通電話

4月機票有冇得取消丫啦

未，因為末知會唔會解封

四月一福岡

四月尾曼谷

4月尾大阪 快啲比我取消啦

我東京 你去到會唔會照去

集氣！

我本黎三月飛 已取消

一定會照去！
我其實係3月4號買嘅買得就預咗去㗎啦
邊驚得咁多
點知買完第二日就封關，希望四月解封啦

Hk express 肯退想住呢d 公司實食埋水，policy他們肯定保障哂自己

Same 四月一大阪
覺得4月都會繼續停免簽唉

我同你差不多, 買左4月尾
不過唔樂觀

家陣都末話會延長，有希望

覺得封得就無咁易解奧運要佢全力封關
而家都係隨緣
去到就去，去唔到都有full refund

岩冇得輸

其實奧運前大機會解封掛
支韓咁多運動員，唔通唔俾人去撐場咩

我買咗4月頭東京但我唔想去
頂如果解封無得退都唔知點算

唔想去就只可以退稅啦
或者等佢cut班

唔會解封
佢搏奧運
佢今個月攪掂，唔通即刻開番比你帶d毒入去咩

四月解左封比我就即去

佢封得應該就唔會鳩流流就解封, 唔解封就退錢, 其實冇壞

申請左退款成兩個星期都未批

我都係，望到頸長 28號到宜家

live chat 問係咪可以改期到年底, 個live chat淨係畀條link你去睇通知, 之後唔應機等到session time out, 電話又打極都冇入接, 最後去申請refund算數

你地退錢大約幾耐可以收返錢？

好似都係要打電話，一係就Facebook inbox
Live chat既話佢成日都係講個幾句

我想問退款成功既係咪full refund

4月日本究竟幾時公佈 好撚慢

+1

買左1/4福岡

日本20號會開會同公佈

買咗4月高松

HK express 四月大量苦主係佢地FB屌柒佢

終於等到了 2月28號申請refund , 今日終於收到approved email

我仲未有

依家先話停航。垃圾公司唔理香港人生死，以後都唔會比生意佢做！

Approved嘅話大概幾耐會退翻去信用卡？

由你提application後6-8星期內, 即係仲要等多兩個幾三個星期先有錢

唉6/3申請左，到依加仲未有email

我係收到reject email
之後打去問佢，話係乎合資格，叫我申請多次

你未有email即係仲process緊，可能好事

剛剛收到email approve 左refund , 但Refund 係咪全數退還？因為我上年買完機票後，加錢改過時間，不過理論上應該係全額退款

今日Check左銀行戶口, 已經全數refunded
6/3 申請, 23/3 Approved, 26/3 全數refunded

咁快手咩 我19/3approved 仲未收到錢

全數REFUND 左 +1

同你同一日approve，未refund

23approved 今日收到了refund係信用卡

23/3 ? 咁快